Взаимодействие бота и backend'а:

Регистрация пользователя в TG:

0.	При любой команде ввода от клиента Telegram делается запрос на проверку регистраци: get :: /api/v1/users/telegram/{id}
	(если бот поддерживает какие-то сессии, то такой запрос можно и один раз при первой введенной команде сделать)
	В ответ приходит ID и тип пользователя: студент \ препод или не зареган. Подробнее см. API.

1.	При регистрации. Задается вопрос: вы студент?

	Нет -> значит преподаватель:
		Введите ФИО ->
			-> Запрос списка преподавателей с данными ФИО, их id и кафедр: get :: /api/v1/teachers/{name_pattern}
				-> Вывод списка одинаковых ФИО и кафедр.
					Вы данный препод? Выберите.
						Сделан выбор -> Запрос на связывание telegram_id и препода: patch :: /api/v1/teachers/{id}
							-> Препод связан. Переход к шагу 2: выбор предметов и групп для проведения опроса.
	
	Да  -> регаем студента:
		-> Пользователь выбирает или вводит группу
			-> Проверка на существование, запрос на получение ID группы: get :: /api/v1/groups/{group_number}
				-> По выбранной группе берется её ID и отправляется запрос на добавление студента: post :: /api/v1/students
					-> Студент ждет, когда ему придет оповещание о необходимости пройти опрос.

	1.1	Должна быть возможность отменить регистрацию студента, если ему надоест спам опросами.
	Для этого существует запрос, который удалит студента из рассылки: delete :: /api/v1/students/{id}

2.  Выбор предметов и групп преподавателем для проведения опроса.

	- Препод нажимает кнопку "показать группы, для которых уже проводится опрос": get :: /api/v1/teachers/{id}/binding
	  Где ID - id данного препода.
	
	- Препод нажимает кнопку "показать предметы, которые я преподаю": get :: /api/v1/teachers/{id}/lessons
	  Для каждого предмета доступен список групп.
	
	- Препод нажимает кнопку "добавить опрос для предмета и группы": post :: /api/v1/teachers/{id}/binding
	  После этого ему в телегу после даты пары + 2 дня придут результаты опроса студентов.
	  
	- Препод хочет удалить опрос для данной группы и предмета: delete :: /api/v1/teachers/{id}/binding

3.	После того, как прошла пара, облако рассылает уведомления о необходимости
	пройти опрос. В этом уведомлении содержаться данные: ID прошедшей пары, ID пользователя в базе данных. После этого:
// TODO: сделать рассылку с бека ботам студентов

	Бот забирает вопросы с сервера для конкретной пары по запросу: get :: /api/v1/quiz
		-> Студент проходит опрос
			->	Бот загружает ответы пользователя по запросу: post :: /api/v1/quiz/{lesson_id}
				Тело запроса немножко разное. См api.
					- числовой ответ										(type = numeric)		
					- текстовый ответ										(type = text)
					- ответ на вопрос "Какие вопросы можно задать еще?"		(type = questions), поля "question_id" и "student_id" не нужны.
				
4.	В день даты пары + еще 2 дня на бот-чат препода приходит уведомление о результатах опроса.
	Уведомление содержит ID пары.
// TODO: сделать рассылку с бека ботам преподов
	
	Бот обращается к облаку и забирает результаты опроса по запросу: get :: /api/v1/quiz/{lesson_id}/answers
	